最大既90後今年已經28了

好懷念以前讀書嘻嘻哈哈既日子

出黎社會都有好多讀書冇嘅樂趣

起碼滿足到物質上既慾望

Um9

但問題隨住年紀越大壓力越大

就30啦